當然，這很悲傷，但這也是最美麗的事情。克里斯蒂安·普格利西（Christian Puglisi）正在關閉他在哥本哈根有影響力的餐廳。新冠病毒只是部分原因|拉斐爾·託農| 2020年9月17日|食客
當世界似乎顛倒過來時，朝著美好的方向努力是件好事。《財富》雜誌為那些希望改變業務的領導者們推出了一個新的社區《財富》| Ellen McGirt | 2020年9月15日| Fortune
智利的里約克拉羅河是我們見過的最美麗的河流之一。劃過世界上最狹窄的河流之一|外部編輯| 2020年9月11日|外部在線
你可以把自己放在那裡，但格拉迪斯·奈特就是其中之一，因為她只是一個美麗的人。情景喜劇皇后提奇娜·阿諾德為了避免被打屁股而變得滑稽起來|帕拉比·蒙西| 2020年9月10日|奧茲
把一張數碼照片變成一張漂亮的、高質量的印刷品，讓你心滿意足。每個預算的專業照片打印機| D.L.Cade | 2020年9月10日|科普
其優雅的酒店和美麗的餐廳完全依賴於旅遊業。普京正在烏克蘭轉向恐怖主義嗎|Anna Nemtsova | 2015年1月6日|每日野獸
陳在播放《美麗的美國》時低下了頭。紐約警察局工會主席邁克爾·戴利2015年1月5日《每日野獸》的葬禮抗議太多了
這裡面有一些美好的東西，我仍然能看到那種美好。隨機搭訕或乾涸期：為什麼千禧一代不通過大學約會| Ellie Schaack | 2015年1月1日| DAILY BEAST
在這裡，自行車運動變得最美麗，也越來越具有挑戰性。與吟遊詩人一起騎自行車|卡拉·庫特魯祖拉| 2014年12月28日|每日野獸
在我們這個世界上，有些旋律比其他的更美。是的，我喜歡聖誕音樂。別笑了|Michael Tomasky | 2014年12月24日|每日野獸
在最近命名的教堂的垂直附加部分中，可能會注意到一個非常漂亮的橡樹園屏風。大英百科全書，第11版，第3卷，第4卷，各種
人們不希望她那白皙的脖子不那麼豐滿，也不希望她那美麗的手臂更加纖細。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
他把我叫進來，介紹我去吹，而不是讓我離開，這就像是他美麗的禮貌。德國音樂研究|艾米·費伊
這些樹中有不少非常美麗，除了它們的獨特之處之外，它們也非常值得種植。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
然而，他意識到切普斯托太太看上去比上次和她在一起時更年輕、更漂亮了。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯